馬路核彈 NF719

呢個司機揸車好有問題
唔講以為條路佢行曬

點解咁耐都未比人做到佢停牌, 所以你話1823幾緊要
上FB有班人重屌人, 成日1823

好撚癲

試過send 車cam 片比警察
但都唔理你嘅

佢似有病

呢啲人連自己都控制唔到 點控制架車
慈母快啲做野啦 唔好再比佢喺度影響交通

推 唔好俾佢害人

慈母多敗兒真係呢d 屌你老母冇人捉冇人理既

呢d撚樣成日派彩架啦

真係好危險，做野！

推到慈母睇到

急停都已經好pk, 佢係新清水灣道落黎個位, 打橫架車, 真係痴痴地

痴撚線

呢條友唔只係駕駛態度有問題，直頭係精神有問題

慈母快啲做野啦

聽聞條柒頭住順利兼已經有幾單野喺身 可能知自己就停牌就玩盡佢

條友真係痴鳩線

咁都有負皮 條撚樣自己俾?

疑似條柒頭

白卡

lm

點解咁耐都冇人拉? 有後台?

痴線 推上報

推上報追撚左佢啦

呢D撚樣終身停牌去洗廁所啦

聽聞呢架車交通部開咗file

Y

呢d撚樣口德減一千都要講，死撚左去都無人可憐，咁樣玩個brake 睇下幾時失靈收佢皮

網上睇過幾段片都係呢架車

屌
啱啱係屋企樓下見到停咗架車
心諗
個number咁熟口面嘅
就係呢架NF719
個癲癲哋嘅司機同個細路玩到幾鬼嘈啊
我老豆話佢似take咗野
都似嘅
屌
咁都撞到

癲佬真係大撚晒架

終身停牌啦,仆街

我今朝先見到呢個post
先知NF719
好鬼邪

個男司機帶金鍊 紥辮
講野大大聲聲粗粗魯魯咁

本身想偷偷哋影佢相
點知佢咁啱望咗我一眼
嚇親我

唔洗偷影
你認真既就直接報警，或者講係邊到見到佢

佢已經偷偷地入黎留左個負皮。

推到慈母做野
最少都終身停牌啦，再睇下入唔入埋青山

頭先係富強街見到佢

樂富黃大仙嘅朋友小心啲

咁多單 依家都未有事

推

推上報, 最憎呢種駕駛者

俾佢睇中真係慘到爆
我諗唯有兜路走

不過痴線既分分鐘後車追追上黎

已經上左東方啦 慈母仲唔行動

事主渣Bentley 應該算有d錢
應該好快做野

東方今次抵讚

推到佢仆街

唔推唔係人, 個樣好似大陸狗

正確啲係大陸癲狗

記者朋友

請問告鳩埋條撚屌刑事恐嚇得唔得

睇完的士佬被人屌心都離一離

好不安啊

推到聽朝新聞見到條痴線佬比人塔

CLS

蘋果做得好

個癲佬仲咁撚囂張

永久釘牌啦

有冇法律JJ講下可以入到幾多條罪

痴撚線，好想條友收皮

我都係, 好想推爆個POST

條友當正條路係佢嘅咁
隊完的士又係咁屌鳩人地
慈母快啲捉佢入去通櫃

反正有車 cam 影住條撚樣玩野在先，佢擺橫架車個下我一定會收唔切直隊入去佢司機位度

人地就算點推一推佢, 都唔應該咁樣係條路度搞事

係好自私嘅行為 咁就block曬兩條行車線
仲惡撚過慈母

冇撞死人最多停一陣又可以開返

做野未呀

呢啲仆街遲早累死人

條友咁厚面皮 見到自己上曬報紙實覺得好威威

揸緊愛車真係唔會咁做

如果揸重型車,我就驚我剎唔切車

比交通投訴組

推晒上報就唔同講法 拉尻條友就岩

點攪？日日揸車都總有幾條仆街亂嚟

facebook總有啲仆街係咁嗌一定有前傳前傳

佢地就係唔信依個香港真係有好多痴線佬渣緊車

條友成身佛牌 係咪撞邪

屌佢老母坐box就要咁

嗌前傳個班都係痴線

受唔住

推到佢坐監

人渣

就算有前傳都改變唔到van仔瘋狂駕駛呢個事實 不過fb啲人不嬲無腦

幾時拉左佢

咪係，有幾大前傳都好，你咁玩真係會累到其他人。

留名

幾時死

痴撚線 咁都唔釘牌 交通部食屎啦

上曬報紙

繼續推

釘牌啦

遲早預到個仲癲過佢既痴線佬

遇

呢d撚樣你釘佢牌都冇用啦
停牌照揸,要捉佢坐監先有用

坐監始終都會放喎

痴L線

坐終身囉好無

佢咁鍾意玩brake, 有日個brake 有靈有性就喺適當時候玩返佢 咁咪搞掂囉

而家喺路上見到白色Van就好撚驚

隧道停低嗰下真係on撚9

捉到宇

通常只會害倒人

好似仲溜後 ，痴撚線
打橫部車又落車搞人都夠死啦

係咁追住部車既畫面好搞笑

推爆佢，有冇巴打起底
呢啲仆街一定要起佢底

填form比交通投訴組:

如果有片而你又有時間upload(例如Youtube)可以係第6項"建 議"入面提供段片條 link (最好upload埋片,不過如果唔得閒都可以遲d錄口供嗰陣再俾段片差人)
同埋留個電話等佢地可以聯絡你
記得填"同 意" 向 有 關 的 政 府 部 門 提 供 個 人 資 料

交通投訴組會開file幫你轉介比差人, 然後過兩日會有差人聯絡你約錄口供.

其實唔太麻煩, 見到d亂黎嘅司機真係要報警

慈母仲唔快啲將佢繩之於法

幫推！！

司機俾警察捉左了

貨Van司機急煞閘賓利 涉危險駕駛被捕

啱啱都睇到

硬係覺得有前傳，如果唔係條傻尻貨Van佬唔會死追住架賓利嚟搞

youtube一search,4 月都有單

前你老母傳
前傳代表你可以咁樣brake到閘住兩條路?

前你老母咩咁多單，定你想話單單都係人地搞鳩佢先裝佢呀？

抵鳩死👏👏

推撚到呢條冚家產入冊

下次見佢玩嘢閘車，就開定車Cam，用正常車速，收唔切油，一嘢炒埋去。報警兼拒絕和解，報保險，等保險公司claim佢第三者保險，下次續保保險公司加佢保費，甚至唔受保，等條撚樣無得揸車搵食…

如果係嗰個的士司機，俾佢掂一掂都即時報警，分分鐘告佢毆打、襲擊、恐嚇…

熱烈地彈琴熱烈地唱！

柒頭皮

推到判監
無理由咁痴線既人仲可以留係馬路上面

好在拉左 厘啲人咁躁 無視交通安全 報復心咁強 唔可以再係路面上出現

條撚樣係唔識用科技定無知

以為走得甩？

仆佢個街啦死鏟

拉撚左，慈母好野

呢d咁嘅仆街, 終身停牌啦

GTA上身

唔搞有錢佬咪可以玩多陣囉

證明真係無腦, 靚車都夠膽玩

告危險駕駛咁小事
呢啲應該告瘋狂駕駛

其實睇落真係似精神有問題
被害妄想症

條友跟本覺得係人地玩佢

你講得岩呀
今日蘋果日報報左佢嘅訪問
佢話比人陷害 真係思覺失調

訪問又幾搞笑

有病仲講到理直氣壯

就算人地唔啱在先
你咁撚低EQ都唔撚適合揸車啦